有冇人同我一樣係 鍾愛平胸女人

見到大波嘅女人 我覺得好嘔心
個樣對腳幾靚 對波太大即刻冇性慾

我以前真心覺波唔緊要
對細波仲有異於常人嘅鍾愛
見到平胸著背心仲會色心起

但屌佢老母自從屌過條真係平胸得兩粒的嘅女
女上嗰時 我揸完又奶 望住兩粒的 嗰腦一片空白
揸上去係骨 係一個唔健全嘅人
冇起伏嘅身型 就好似冇起伏嘅電影
淡而無味
之後一兩日發春夢
喺夢裡面我一手扯爛條女件衫
屌 又係平胸
原來屌過平胸女會發惡夢

每次再屌條女 都覺得差咁咗d野
冇錯 差咗前戲 冇得揸波冇得奶胸
就好似食麥樂雞但冇得點醬

但人生係咁 唔屌個平胸女又點知自己真正要咩
波唔洗大 但點都要有少少
宜家既我會排
樣》波〉蘿》腰〉腳

冇

同啲男人講鍾意小肥一樣
肥多少少就屌哂鬼

巴打有野想問你 關於big4! 唔知點搵到你 所以係到回post 求tg